點解啲Poster咁貴？明明係一張爛紙

閒閒地幾百蚊一張

應該係設計個part 貴？🤔

Demand and supply

邊到有得買

電影?油麻地電影中心

全部都得日本版

又有ip, 又有design, 又要印，又要運輸

大size紙貴

版權

唔知你講嘅大係幾大，A3 size靚紙搵大陸廠印一張唔洗2蚊

銀紙夠係